冇人講初選？？？ PR 公司發功？？

頭兩版熱門得兩個post講初選，PR 公司好勤力呀。